【點駁好】搞咁多野 過多幾十年香港都歸中國架啦

人都遲早會死架啦

過幾年你都死嫁啦
不如

你食完飯廿個小時內都係變屎，咁你點解唔直接食屎？

過多幾十年都係死，叫佢依家即刻死啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

即係而家未啦，未你就收嗲啦，下一代點做係下一代既事，而家呢一代既意見就係咁，屌你老母

睇下佢收唔收得返先講

過多幾十年你都死嫁喇，家用我唔畀喇

你過多幾十年都死啦 食咩飯啫

鄧小平講既，香港五十年不變，五十年後更加不用變，因為內地政制會追上香港。所以有理由相信十幾年後共產黨會收皮

唔想駁到好似聊交嗌咁
佢又真係講緊事實 可以用咩實據擊破

反正人都係會死，點解你唔選擇早啲？

屌 1997 都歸左中國佢點答

好丫，咁即刻取消一國兩制行共產囉
還掂你都係回歸嫁啦，唱曬港紙做人民幣返大陸住仲可以早著先機。不過你香港層樓到時我唔知共產黨會唔會幫你續張樓契。

同埋我想講 有唔少80 90後都有呢啲消極諗法

講呢啲係會令佢收聲 但改變唔到佢地思想

太武斷啦掛

其實無咩「2047歸中國」
1997已經歸左
我地要既，係基本法寫明有既自治、普選
2047之後，香港憲政地位可以再討論

只要獨特既香港對中國有利，香港地位就會維持
呢個對中國都係好事

你問銀行借錢
講明分50年還，家陣你還到22年
銀行突然要你還曬剩低既所有錢
咁你制唔制先？合唔合理你？
From 卓韻芝

#曲

如果咁講得唔得

食開飯唔會想食番屎 香港民主自由社會咁耐 回歸中國只會將所有野變得更差 爭取番原本已經擁有既野好正常

如果香港有普選，香洗比少咁多錢中共
中共捱到去2047咩？